7500就係我喜歡的股票 我喜歡的事業，非常喜愛！！！！！

我對7500的喜愛就是買進它並持有的原因

我希望100%擁有它

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

又然

目標價幾多?

面神又再一次帶領熊軍

7.2啦最保守

下，麵神我諗住最少7.5架喎

面面做乜又對住7500打丁

我其實睇超過 但到時再講

麵仔賺夠了，都想其它人賺下

優質既股票緊係要慢慢j

咁你all in左未

280訓左幾次身啦大佬

GUN(7200)

靜啦

Gun(對家)

大dodo
點睇同你同船

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

麵麵點睇7568

麵仔呢鋪出全力, 熊軍molamola

唔好太愛我

聽朝恐慌性拋售

8蚊都得

All in 7200

熊軍

咩歌
是咪春卷嘅痛愛

麵神麵神麵神

好彩已沽7500 唔係又比你燈撚死

麵仔記住緊跟巴老指示，買入并長期持有

愛死你

廢老巴買蘋果個陣都係咁講的

點解今日食價食得咁犀利

跟，聽日加注！

今日臨插之前走晒貨

聽日快手入番啦

多謝大戶

小心 老母麵出口法 好似已經唔係第一次

麵仔可否陪我不要老

多謝

唉 不知不覺開始老了

麵神呢次同你同船點算

等數錢囉

老母麵原來咁謙虛

冥通銀行果d?

聽日7500點都贏架

大升？

有神快拜

走鬼呀

留名見證歷史

跟麵仔入7500贏緊錢

求下你大dodo唔好搞咁多野''
放過小弟一馬

成隻ETF無埋

麵麵跟

唔該麵仔 比多次我入7500 既機會

跟住麵神搵食的人有福了

支持

大家一齊打jj啦

睇到笑咗

就射

點解一定要買7500？我買7221唔得架咩？

升0.3%
跌撚左1.5%
on9

你會唔會又聽朝先出個POST跳船架

蘋果跌到變蘋果汁

跟期貨 4點嗰陣3月期升2百6

話唔定已經放咗
聽朝再開post 話轉身

屌佢呀，聽日唔好側側博唔調整返

聽日千升

7500每日結架買前有無睇

甘你亂9甘結我都要硬食？

係 7500=搵笨

所以睇下佢281 6.2x 定陣267 6.78 升得5毫